[CSGO] 8折賣skin

有冇人要？

2 把 thx

咁既爛閪刀要千幾蚊 我有千蚊我dup落街都唔會買 on9

8折留返畀你老母買啦
係到搵水魚 躝啦

我咪就係果條水魚囉
有興趣開個價 價岩就交易

1$

跟機2$

留個tg

呢啲垃圾skins igxe 同 bitskins賣緊1000-1100左右港紙
又有人用steam market價打折呃鳩水魚買

我都係steam market買咋

留tg

刺刀 | 都卜勒 全新P4
有冇人收?

200蚊收

放cs.money 3400港紙任揀
開個價

收刀

認真收，$800